貼黃絲區議員poster 冇表態 算咩店

唔係鬥黃 純粹問下

紅

好撚黃囉

不如你講埋係邊間

你就紅

理得佢 食左先至講

幫黃絲宣傳，我覺得一定藍到黑

我話藍既信唔信

我=新中國紅太陽

黃囉 完